一毛走曬啦麻??連登仔同我入黎

總之記住連登好撚多一毛
自己要有獨立思考
咪撚信正負評
好多支那閪用AC刷

明明平時最支持老解入城
今日就話唔好激嬲共產黨

明明平時就叫大家睇winter of fire
今日一見有人玩火就光速割席(注意:我唔係叫人玩火，本人反對任何非法行為)

仲有好多奇怪野
總之大家記得仲緊要用腦分析
唔好人講你就信

推

其實係師兄們太小心

仲有劉無良一做節目
好多販民走上黎分化前線
好撚恐怖

犯民唔講住
講啲左膠先
屌佢老母
啲左膠呀，社工呀係現場真係有破壞冇建設

真心呢條撚樣講咩就好多人話要跟

大家記唔記得依家個江山係靠邊個打返嚟㗎？係靠我地自己，義士用血用汗打返嚟，唔係呢條冷氣軍師呀！

條撚樣講下啲所謂論述就想帶風向？俾佢帶到嘅都係自己冇信念冇論述，人地餵咩俾你就食嘅人

應該話而家連登都多左好多和理非玩家
有po利用佢地對前線同埋民意既擔心去帶風向
不嬲都有玩火扔磚 唔係第一日既事
今日先配合cctvb 黎屌？唔好傻啦
仲有擔心出老解 連登不嬲共識就係玩到佢攬炒
今晚真係好撚奇怪

推佢老母

中國國旗都扔得落海而加話驚句口號？？

一毛黎